支那（鐵路債）內債就可以左手欠右手 但係支那外債亦不斷升緊

岩先睇到有個POST，話支那鐵路債全部係人民幣，唔還都得，最多印人民幣還錢

OK，當你講得通，內債冇問題

但比內債更嚴重既係支那外債

睇番WIKI，最新數字，支那外債已經超過左加拿大，大拿拿2萬億美元

再咁落去支那真係好快破產

咁講外債最甘一定係美帝
問題係個信用到

唔係外債越高就越會破產㗎...

美國外債睇落好多，但其實真正數字係得好少

how so

實力借何談還

我係唔環，吹咩

我靠實力借返黎架d錢
點解要還

先唔好理佢數字幾多，美國有能力還同埋畀利息就得。美國國債就係出名優質，信用好先支撐到
中國得唔得呢？用咩貨幣還錢？

湖廣鐵路債券

凍結中國人海外資産（貨物）用來還債

條數假既
有好多債都唔計在內
例如利用香港銀行黎借既錢
仲有用金管局個信用額向世銀借

條數根本就連息都還唔到
D人就係唔肯面對現實
仲要借新債比佢還舊債

英國8萬億

GDP15%真係唔多，除非還美金。

美國聯儲局有好多美元

講緊支那。

同GDP完全冇關係，要睇總數

😦

推

好多係俾聯儲局買咗

Debt to GDP ratio係要考慮架喎，日本呢個比率好高，超過200%，利息支出對政府財政造成壓力，宜家只係不斷發債冚債。所以全球之後加息既話，日本國債必爆。當然可以倒轉講國債爆咗先，reset所有野，全球金融系統先可以擺脫減息興奮劑吸毒處境。